痴線，杜汶澤《壹鳩大事回顧》好撚高質，笑到肚痛

今次改LMF既大懶堂，直屌柒婆777，香港人真係笑中有淚

梁柏堅真係改得好撚正

其實啲笑點好無聊 完全笑唔出...

愈做愈垃圾喎

改歌好得，如果同高登音樂台班友合作，一早紅撚咗

唔係喎，個MV都有心機拍喇，頭幾集邊有mv咁多花呻

上次改好心好報又係笑到碌地

依家都未到10集 你講頭幾集? 差唔撚多集集都有啦
你有無睇嫁屌

首詞幾好

首歌幾好
不過報新聞果度低質左

好正

有冇人買咗飛睇佢毛台劇

完全笑唔出
見到啲人咁都要返工就覺可悲
見到啲垃圾官就更加屌出嚟 睇完腎上腺素都飆升